聽日買lx100 有咩要注意

旺角買邊間最好

間間都係賣一樣既相機
咩叫邊間最好？
你問緊邊間啲女最好
定邊間啲仔最好
定邊間啲肥仔最好
定邊間啲肥妹最好？

加多少少買奶d lux？

d lux好d咩
d lux 109貴好多

同一部黎 出產地同機內顏色setting唔同 有粒紅點保值啲囉

要買奶至少都買番113或者vario, 其他幾部一皮樓下嘅唔需要考慮，齋掛leica名

利申：9upper

1皮以下嘅假奶買黎都side9氣

又教人加錢

豐澤，hea啲

百老就會水你多啲，但多野送

中原同蘇寧就最平

OM就去黑店買之後返CS換新

係比多少少啫！(然後永遠都out筆